/*
  Localizable.strings
  AelfApp

  Created by jin on 2019/5/23.
  Copyright © 2019 AELF. All rights reserved.
*/
"marketValue" = "市值";
"coin_intro_rank" = "市值排名";
"coin_intro_vol24" = "24小时成交量";
"coin_intro_total_supply" = "总发行量";

"Invalid Address" = "无效的 aelf 地址";

//AppUpdate
"New Version" = "新版本\nv%@";
"Update" = "更新";
"Search" = "搜索";
"Results" = "结果";
"Popular Searchs" = "热门搜索";

//FeedBack
"Feed_content_placeholder" = "请详细描述您的问题。\n请尽可能通过文本形式提交您的钱包地址和交易哈希值。请勿提交助记词、Keystore或私钥！";
"Email_address" = "邮箱";
"Feed_title" = "标题";
"Submit" = "提交";
"Submit Feedback" = "提交反馈";
"Submit failed" = "提交失败";
"Submit successfully" = "提交成功";
"Invalid URL address" = "无效的 URL";
"Submit Feedback" = "提交反馈";
"Identity Management" = "身份管理";
"Amount" = "数量";

//HelpManager
"Help_title" = "帮助与反馈";
"Help_wallet" = "如何创建/导入钱包？";
"Help_wallet_info" = "情况1：没有钱包\n第一步：创建钱包\n点击“创建身份”，创建钱包。\n第二步：创建成功验证助记词\n设置密码后系统会生成钱包和助记词，助记词的英文是未经任何加密措施保护的私钥，一旦有人获得了你的助记词，那就等同于掌握了你的钱包，为安全起见，请抄写在纸上或储存在U盘硬盘进行物理隔离。\n情况2：已有钱包\n第一步：点击“导入身份”进入导入钱包页面。\n第二步：填写助记词或扫面二维码进行导入\n输入已有的助记词或扫描二维码进行导入，扫描二维码后还要输入密码才能导入成功。导入的同时还能修改密码。导入成功，进入钱包首页。";
"Help_search" = "如何添加和搜索代币？";
"Help_search_info" = "当在资产列表中想看到更多的币种，通过点击资产页面的“+”来选择更多的币种，默认会显示一部分主流币种，如需要更多，可进行搜索后添加。";
"Help_password" = "忘记交易密码怎么办？";
"Help_password_info" = "如果忘记交易密码，可以选择恢复身份，导入自己备份的助记词，重新设置交易密码。";
"Help_transation" = "如何使用钱包转账/收款？";
"Help_cross_transaction" = "如何使用跨链转账？";
"Help_cross_transaction_info" = "如您需要使用跨链转账，则将收款人地址后缀修改为指定链 ID 即可。\n示例：\n已知地址是 ELF_address_AELF，现在需要往链 tDVV 的该账户转移 token，则修改地址为 ELF_address_tDVV 并按提示完成后续转账操作即可。";

"Help_transation_info" = "可在钱包首页中选择某一种数字代币，进入详情界面后，点击“转账”、“收款”功能进行操作；\n转账：用户可通过扫码（可从相册中选取二维码）或手动填写的方式填入收款地址。\n收款：可通过面对面出示二维码来进行收款，也可将二维码分享给对方或将收款地址复制给对方进行收款。";
"Help_backup" = "如何备份助记词、Keystore、私钥、二维码？";
"Help_backup_info" = "助记词是未经任何加密措施保护的私钥，一旦有人获得了你的助记词，那就等同于掌控了你的钱包，在使用助记词时候需要注意以下几点：\n途径一：\n（1）创建钱包之后，一定要及时备份助记词。\n备份助记词时，要尽量采用物理介质备份，比如手抄在一张纸上，然后收藏好这张纸。尽可能不要使用截屏！\n（2）要确保备份的助记词准确，多次校对助记词是否正确。\n一定要妥善保管好你所备份的助记词，一是不要被盗，二是要做好防丟措施。切记千万不要把助记词发给任何人！\n途径二：\naelf Wallet为去中心化钱包，不存储用户的钱包助记词，导入的助记词通过加密只存储在用户自己原先登录的设备上，根据以下的操作可以进行再次备份。\n“我的”界面—身份管理—选择导出助记词/Keystore/私钥/二维码—输入交易密码—备份（妥善保管好）。";
"Private Keys" = "私钥";


"Please search by keyword" = "请用关键词搜索";
"Localized" = "中文本地化";
"Change" = "更改语言";
"Select Language" = "选择语言";
"Set Language" = "设置语言";
"Set Successfully" = "设置成功";

"Cancel" = "取消";
"My" = "我的";
"Setting" = "设置";
"Assets" = "资产";
"Market" = "市场";
"Discover" = "发现";
"Done" = "完成";
"Camera" = "相机";
"Photos" = "相册";
"Confirm" = "确认";
"OK" = "好的";
"Auto" = "自动";
"On" = "开";
"Off" = "关";
"Scan" = "扫描";
"Transaction Details" = "交易详情";
"Copy Address" = "复制地址";
"Beyond amount" = "超出余额";
"Transfer Amount" = "转账数量";
"Receiver Address - Wallet Address" = "收款人地址 - 钱包地址";
"Notes (Optional)" = "备注（可选）";
"Please check the amount" = "请检查金额";
"Wrong Mnenomic Words Order" = "助记词顺序错误";
"The password should be with 12 characters" = "密码长度12位";
"Wallet name %d~%d characters" = "钱包名称 %d~%d 位";
"Two input password must be consistent" = "两次输入的密码必须一致";

"How to use ELF Wallet" = "如何使用 aelf 钱包?";
"Create Wallet" = "创建身份";
"Import Wallet" = "恢复身份";
"%d-%d characters password" = "请设置 %d-%d 位登录密码";
"please enter %d-%d characters password rule" = "请输入 %d-%d 位密码，且同时包含大小写字母、字符和数字";
"Please confirm your password" = "请再次输入密码";
"Password hints (Optional)" = "密码提示语句(可选)";
"You can use mnemonic" = "您可以选择使用助记词恢复身份，也可以扫码恢复身份。";
"You reset wallet" = "使用助记词导入的同时，可以重置钱包密码。";
"Please seperate each Mnemonic" = "请输入助记词，用空格分离。";
"Importing AElf Wallet" = "aelf 钱包导入中";
"Creating AElf Wallet" = "aelf 钱包创建中";
"Please back up your wallet!" = "请及时备份钱包！";
"Mnemonic words" = "备份助记词可用于恢复钱包资产，防止由于忘记密码、应用删除、手机丢失等情况导致资产损失。\n我们强烈建议您在四周无人，且没有摄像头的安全环境下把助记词抄写在纸上，并妥善保管至隔离网络的安全地方，禁止将助记词在联网环境下分享和存储。";
"Start Backup" = "开始备份";
"Later" = "稍后备份";
"Update_later" = "稍后";

"Don’t Screenshot" = "请勿截屏";
"We highly recommend you" = "如果有人获取了您的助记词将直接获取您的资产！请用纸笔抄写下助记词并存放在安全的地方。";
"Mnemonic Phrase Backup" = "备份助记词";
"Mnemonic words can" = "助记词用于导入钱包或重置钱包密码，如果有人获取了您的助记词将直接获取您的资产！请用纸笔抄写下助记词并存放在安全的地方。\n\n请您仔细按顺序抄写下方12个助记词，我们将在下一步验证。";
"Mnemonic words can2" = "助记词用于导入钱包或重置钱包密码，如果有人获取了您的助记词将直接获取您的资产！请用纸笔抄写下助记词并存放在安全的地方。";
"Next" = "下一步";
"Mnemonic Phrase" = "助记词";
"Confirm Mnemonic Phrase" = "确认助记词";
"Please choose Mnemonic Phrase" = "请按顺序点击助记词，以确认您在上一步的备份正确。";
"Total Assets" = "总资产";
"Total Assets in Current Account1" = "当前链下总资产";
"Total Assets in Current Account2" = "当前链下\n总资产";
"Current identity is in following chains" = "当前身份存在于以下链中\n点击可切换链（链名称-链的主要Token名称）";
"Password is used" = "密码用于加密保护您的私钥与交易，因此密码的安全强度十分重要。aelf 钱包将不会保存您的钱包密码也无法帮您找回。请务必牢记您的密码。";
"I have read and agree to" = " 我已仔细阅读并同意 ";
"Please remember your password" = "请牢记您的密码";
"User Name" = "用户名";
"Wallet name" = "钱包名称";
"Wallet address" = "Wallet 地址";
"Phrase Backup" = "备份助记词";
"Private Key Backup" = "备份私钥";
"Notice:" = "注意：该地址仅支持ELF收款，请勿用于其他代币！";
"Cross-chain transfer" = "发现跨链转账，请用密码以签名认证。";
"Having your mnemonic phrase" = "获得您的助记词就意味着获得您的所有钱包资产！";
"Having your Keystore" = "获得您的 Keystore 就意味着获得您所有的钱包资产！";
"Having your private keys" = "获得您的私钥就意味着获得您所有的钱包资产！";
"Having your QR Code" = "得到您的钱包二维码就意味着得到您的所有钱包资产，您可以通过钱包二维码和钱包密码恢复身份！";



"Please write down the mnemonic words" = "请将助记词按顺序记在纸上。若您的手机遗失、被盗或损坏，可用助记词来找回您的资产。";
"Please write down Keystore" = "请您务必妥善保管 Keystore。若您的手机遗失、被盗或损坏，Keystore 可用于找回您的资产。";
"Please write down the private key" = "请将私钥记在纸上，并确保准确无误。若您的手机遗失、被盗或损坏，私钥可用于找回您的资产。";

"Off-line Saving" = "离线保存";
"Keystore Backup" = "备份 Keystore";
"Keep the mnemonic words" = "请将助记词安全离线保存。请勿将您的助记词通过邮件、相册和社交软件等公共网络告诉任何人或进行保存。";
"Keep the Keystore" = "请将 Keystore 安全离线保存。请勿将您的 Keystore 通过邮件、相册和社交软件等公共网络告诉任何人或进行保存。";
"Keep the Private keys" = "请将私钥安全离线保存。请勿将您的私钥通过邮件、相册和社交软件等公共网络告诉任何人或进行保存。";
"Please do not save" = "请勿保存在邮箱、记事本、网络硬盘、聊天工具等，这将威胁到您的资产安全。";
"Do not use network transmission" = "请勿通过网络传输";
"Do not transfer through network tools" = "请勿通过网络工具进行转账，一旦被黑客拦截将造成无法挽回的损失。建议您扫描二维码通过离线设备进行转账。";
"Password Management Tool" = "密码管理工具";
"Password management tools are recommended" = "建议您使用密码管理工具";
"Introduction to biometric verification" = "关于生物识别验证";
"Security reminder" = "安全提示";
"Please check on the security level" = "请检查您移动设备生物识别功能的安全等级。在大额转账中，请手动输入您的密码。请勿在共享的移动设备中开启生物识别功能。";
"Disclaimer" = "免责声明";
"The security levels" = "不同移动设备的生物识别功能的安全等级均不同，我们建议您在使用时提高警惕.对于因生物识别功能而造成的威胁或损失，aelf 钱包概不负责。";
"You need to re-sign transaction to initiate a transfer" = "你需要重新签名构造交易";


// market
"Market_currency" = "币种";
"Market_price" = "币价";
"Market_change" = "涨幅";

// Mine
"My Account" = "个人中心";
"Address Book" = "地址簿";
"Notifications" = "通知";
"Settings" = "设置";
"Help" = "帮助";
"Terms Service" = "服务协议";
"Terms of Service" = "《用户服务协议》";
"About Us" = "关于我们";
"Search or input address" = "搜索或输入地址";
"Messages" = "消息";
"User Agreement" = "用户协议";
"Change Profile Picture" = "修改头像";
"Clear all transaction notifications" = "确认清空全部交易通知吗？";
"Clear all system messages" = "确认清空全部系统消息吗？";

//Account
"Password Hint" = "密码提示";
"Export Mnemonic Phrase" = "导出助记词";
"Export Keystore" = "导出 Keystore";
"Export Private Key" = "导出私钥";
"Export QR Code" = "导出二维码";
"Backup QR Code" = "备份二维码";
"QR Code" = "二维码";
"Please position QR code in frame" = "请将二维码置于框中";
"Logout" = "退出";
"Confirm to log out" = "确认退出";
"All wallet data will be deleted after you log out" = "退出身份后将删除所有钱包数据，请务必确保所有钱包已备份。";
"Log Out" = "退出身份";
"Copy PrivateKey" = "复制私钥";
"Copy Keystore" = "复制 Keystore";

// Settings

"Private Mode" = "隐私模式";
"Password - free Payment" = "Password - free Payment";
"Auto Recei" = "Auto Recei";
"Language" = "语言";
"Pricing Currency" = "货币类型";
"Asset Display" = "资产展示";
"Switch Network" = "网络选择";
"Default Network" = "默认网络";
"Custom Network" = "自定义网络";
"default" = "默认配置";
"testnet" = "测试网";
"When turn on" = "当打开隐私模式时，钱包中的资产和金额将被隐藏";
"Biometric Identification" = "生物识别";
"Face ID or Touch ID" = "面部识别或触摸识别";
"You could restore" = "你可以通过扫描下面的二维码来恢复你的身份";
"Please save your QR code" = "请妥善保存您的二维码。如果你的手机丢失、被盗或损坏，二维码可以找回你的资产。";
"Restore Identity" = "恢复身份";
"Save to Photo Album" = "保存到相册";
"Photo Album" = "相册";
"Version Log" = "版本日志";
"Backup Notes" = "备份说明";
"Version Update" = "版本更新";
"Join the community" = "加入社群";
"WeChat ID" = "官方微信公众号";
"Telegram" = "Telegram";
"Twitter" = "Twitter";
"Facebook" = "Facebook";
"Deleted successfully" = "删除成功";
"Password Error" = "密码不匹配";
"The password did not conform with the rules" = "密码不符合规则";
"Create successfully" = "创建成功";
"Create failed" = "创建失败";
"Import successfully" = "导入成功";
"Import failed" = "导入失败";
"Save failed" = "保存失败";
"New Contact" = "新建联系人";
"Edit Contact" = "编辑联系人";
"tap_delete" = "删除";
"Failed" = "失败";
// AddAddress
"Save" = "保存";
"Saved" = "已保存";
"Please enter contact name" = "请输入联系人姓名";
"Remark (optional)" = "备注(可选)";
"Enter a valid address" = "输入一个有效的地址";

"Transaction Notice" = "交易通知";
"System Messages" = "系统消息";
"Clear" = "清除";

// Assets
"All" = "全部";
"Transfer" = "转账";
"Receive" = "收款";
"Add Assets" = "添加资产";
"Edit Assets" = "编辑资产";
"Asset Management" = "资产管理";
"Enter Token Name" = "输入币种名称";
"Popular Assets" = "资产（链名称 - Token名称）";
"by Custom" = "自定义";

"by Value (Smallest to Largest)" = "按价值（由小到大）";
"by Value (Largest To Smallest)" = "按价值（由大到小）";
"by Name (A To Z)" = "按名称（A到Z）";
"by Name (Z To A)" = "按名称（Z到A）";
"%@ Receive" = "%@ 收款";
"%@ Transfer" = "%@ 转账";
"%@ Balance:" = "%@ 余额：";
"A-Chain ELF Transfer" = "ELF 转账";
"A-Chain ELF Balance:" = "%@ 余额：";
"A-Chain %@" = "A-链 %@";
"Sort By" = "排序";

// Discover
"More" = "更多";

//Transaction Record
"Transaction Record" = "交易记录";
"Share" = "分享";
"Balance" = "余额";
"Miner Fee" = "矿工费";
"To" = "到";
"From" = "从";
"Memo" = "备注";
"TxID" = "TxID";

"Block" = "区块";
"View more details" = "在 aelf 区块浏览器中查看更多详情";

"Copied" = "已复制";
"Retry" = "重试";

"Please input password" = "请输入密码";
"Please input wallet password" = "请输入钱包密码";
"Please input wallet name" = "请输入钱包名称";
"Please read and agree" = "请阅读并同意《用户服务协议》";
"Please enter 12 mnemonic words" = "请输入12位助记词";

"No images available" = "没有可用的照片";
"Camera is not available" = "相机不可用";
"Permission denied" = "没有权限";
"Please, allow the application to access to your photo library" = "请允许应用程序访问您的照片库";

/// Touch ID

"Verify your identity" = "请验证你的身份";
"Open Biometric Identification" = "开启生物识别";
"Biometric authentication is not available for this device." = "生物识别身份验证不适用于此设备";
"Confirm your fingerprint" = "确认您的指纹进行身份验证";
"Touch ID is locked" = "Touch ID 现在已锁定，因为尝试失败太多，输入密码以解锁 Touch ID";
"Please set device passcode to use Touch ID" = "请设置设备密码以使用 Touch ID 进行身份验证";
"There are no fingerprints enrolled" = "设备中没有注册指纹,请到设备 设置->触控 ID 与密码 并注册您的指纹";

"Touch ID does not recognize" = "Touch ID 无法识别您的指纹，请用您注册的指纹再试一次";
"Confirm your face to authenticate." = "确认您的面部进行身份验证";
"Face ID is locked" = "Face ID 现已锁定，因为尝试失败太多，请输入密码以解锁 Face ID";
"Please set device passcode to use Face ID" = "请设置设备密码以使用 Face ID 进行身份验证";
"There is no face enrolled" = "该设备没有注册面部识别，请到 设置->触控 ID 与密码 并注册您的面部识别";
"Face ID does not recognize" = "Face ID 无法识别您的面部，请重新注册您的 Face ID";
"Click to verify login" = "点击进行登录验证";
"Login with password" = "使用密码登录";
"Enter wallet password" = "输入钱包密码";
"Facial Recognition" = "面部识别";
"Please verify with fingerprint" = "请验证指纹";
"Face Verfication Failed" = "面部验证失败";
"Fingerprint Verfication Failed" = "指纹验证失败";
"Try Again" = "重试";

"Network exception, please try again later" = "网络异常，请稍后重试";
"Failed to get the data. Please try again later" = "获取数据失败。请稍后再试";
"Token invalid, please login again" = "Token 无效，请重新登录";
"Data parsing failed" = "数据解析失败";
"Data return error" = "数据返回错误";
"Empty Data" = "没有数据";
"Search result is empty" = "搜索结果为空";
"Unable to find DApp" = "无法找到 DApp";
"No-Notifications" = "没有通知";
"Network timeout, please try again later" = "网络超时，请稍后重试";

"Security Warning" = "安全提示";
"You have not backed up" = "你尚未备份助记词。请立即备份！若您忘记密码、意外删除钱包或丢失了手机，助记词可用于恢复您的资产。";
"Backup Now" = "立即备份";

"What’s New" = "最新动态：";
"Version Release" = "版本记录";
"Privatekey" = "私钥";

"Please scan a valid Keystore" = "请扫描有效的 Keystore 二维码";
"Please scan a valid mnemonic" = "请扫描有效的助记词二维码";
"Input keystore" = "输入 Keystore";
"Input mnemonic" = "输入 Mnemonic";
"Input privatekey" = "输入 Privatekey";
"Please input privatekey" = "请输入 Privatekey";


"Input keystore’s password" = "输入 Keystore 密码";
"Keystore format error" = "Keystore 格式错误";
"Keystore is a file format" = "Keystore 是存储私钥的一种文件格式（JSON）。复制粘贴 Keystore 内容至输入框或扫描二维码导入 Keystore";

"Please enter the correct Keystore" = "请输入正确的 Keystore";
"Please scan the correct Keystore" = "请扫描正确的 Keystore";

"Mnemonics" = "助记词";
"Favourites" = "自选";

"No Favourites" = "无自选币种\n点击添加";
"Manage My Favourites" = "管理我的自选";
"Top" = "顶部";
"Drag" = "拖动";
"Refresh" = "刷新";

"Enter chain ID to search" = "输入链 ID 搜索";
"Cross-chain Transaction Detected" = "检测到跨链交易";
"Receipent Address" = "接收地址";
"Transfer Address" = "转账地址";

"Select Chain" = "选择链";
"Cross-chain transaction detected. Please select receiving chain:" = "检测到跨链交易，请选择接收链：";
"%@ is in following chains:" = "%@ 在以下链中（链名称-Token名称）：";

"Transaction Voucher" = "交易凭证";
"Transaction Header Info" = "发起了跨链转账请求\n请确认以下交易信息是否正确";
"Recommend" = "推荐";

"Main chain coins are not allowed to unbind" = "主链币不允许解除绑定";

"you are %@ pending transaction to be confirmed" = "你有 %@ 笔未完成交易待确认";
"Parsing failed" = "解析失败";
"No node address found for %@ or %@" = "未找到 %@ 或 %@ 的节点地址";
"Confirm success" = "确认成功";
"No pending transactions" = "没有待处理的交易";
"To be confirmed transfer" = "待确认转账";

"The amount is too small to transfe" = "转账金额太小";
"Transfer failed" = "转账失败";

"Do not transfer to your current address" = "请勿给当前地址转账";
"Delete" = "删除";

"Unbound" = "已经解绑";

"%@ Balances for transfer are insufficient" = "%@ 转账余额不足";
"%@ chain balance is not enough" = "%@ 链余额不足";

"Chain ID: %@ not supported" = "不支持链 ID：%@";

"No trading info" = "暂无交易信息";
"No system message" = "暂无系统消息";
"Transfer-out address" = "转出地址";
"Transfer-in address" = "转入地址";
"Trading fee" = "交易费";
"Trading number" = "交易号";
"Get more details" = "查询更详细信息 >";

"Scanning QR code requires camera permissions" = "扫描二维码需要相机权限";
"Please look forward to the release of the new version of AELF" = "%@ 到 %@ 转账 %@ 改造中，请期待 aelf 发布新版升级";
"Input name" = "输入名称";

"Dapp visite info title" = "您所访问的页面将跳转至第三方 DApp \"%@\"";
"Dapp visite info content" = "提示：您所访问的页面将跳转至第三方 DApp\"%@\"。您在第三方 DApp 上所做的所有行为将适用该第三方 DApp 的《用户协议》和《隐私政策》,由\"%@\"直接并单独向您承担责任。";
"Dapp request visite wallet address" = "请求访问钱包地址";
"Dapp request visite description" = "\"%@\"正在请求访问你的钱包地址，你确定要将地址公开给此网站吗？";
"Dapp sign title" = "签名授权";
"Dapp sign content" = "签名内容：";
"Dapp sign address" = "签名地址：";
"Dapp join White list" = "加入白名单";
"Dapp join White list description" = "在钱包应用关闭前，DAPP 可自动完成白名单操作，无需再进行弹窗确认。";
"Dapp joined" = "已加入";

"Please sign in" = "请登录";
"Signature failure" = "签名失败";
"Missing parameters" = "缺少参数";
"Encryption type is not supported" = "加密类型不支持";
"Invalid argument" = "参数无效";
"Unsupported actions" = "不支持的 action";
"Invalid timestamp" = "时间戳无效";
"Unknown error" = "未知错误";
"User cancelled" = "用户取消";
"The chain node cannot be connected" = "链节点无法连接";
"Network error" = "网络错误";


"Dapp List" = "DApp 列表";
"Games" = "游戏";
"Others" = "其他";

"DApp listing application" = "DApp 上架申请";
"Tool" = "工具";

"Enter DApp Name" = "搜索";
"No updates" = "暂无更新";
"Please verify the mnemonic" = "请验证助记词";

/// EPC on tDVV is not enough
"%@ on %@ is not enough to pay the fee" = "%@ 上的 %@ 不足以支付手续费，请充值后重试";

"Forgot password" = "忘记密码？";
"Forgot password Warning" = "忘记密码将删除钱包所有数据，您只能通过 Keystore、助记词或私钥恢复身份，请谨慎操作！";
"Authentication success" = "认证成功";

"Are you sure you want to turn off biometrics?" = "确定要关闭生物识别吗？";
"After closing, you need to enter the password for each payment" = "关闭后，每次支付都需要输入密码";
"Closed" = "已关闭";
"Click Scan" = "点击扫描";
"Advanced" = "高级";
"Import Keystore" = "导入 Keystore";

"Current Chain - %@" = "当前链 - %@";
"Temporary no cotacts" = "暂无联系人";
"Please enter contact name" = "请输入联系人名称";
"Please enter address" = "请输入地址";

"Please enter Feedback title" = "请输入反馈标题";
"Please enter Feedback contents" = "请输入反馈内容";
"Please enter E-mail" = "请输入邮箱";


"Keystore is file format for private keys" = "Keystore 是存储私钥的一种文件格式（JSON），点击进行扫描 Keystore 二维码导入钱包。";

"Do you want to allow AELF Wallet to use biometrics?" = "您要允许\“aelf Wallet\”使用生物识别吗？";
"Using biometrics can be applied to unlock apps and verify payments" = "使用生物识别可应用于解锁应用和验证支付";

"No configuration address information" = "暂无配置地址信息";
"Custom address" = "自定义网络";
"Please enter a custom address" = "请输入自定义地址";
"Input errors, please re-enter" = "输入错误，请重新输入";
"Please enter an address beginning with http" = "请输入以http开头的地址";
